如果tg遇上漏氣石油氣會點？

好奇一問如果有示威者碌一支一支漏緊汽既打邊爐gas 去警察腳前 警察開火會點嫁？ 求Chem 佬教路，無讀過化學唔識 但睇live見到啲汽油彈加gas會爆炸覺得好危險

希望壓制一切暴力，回復平靜既香港🙏🏼

如果火魔綁住裝住麵粉的氣球

千其唔好火魔加氣罐!
好易傷害到人!